有啲野唔係好明

今次呢個反送中 其實只係港共要控制香港既其中一步
但大家都知道2047 香港就係完全變做大陸
港共宜家逐漸一步一步咁侵蝕香港人既自由
其實出黎抗爭已經踏入左不歸路 輸左就係會畀人拉 秋後算帳
我地要贏係咪得返香港獨立呢個方法?
同埋點先贏到中共...

另外 假如港共扮讓步做掩眼法 實際推其他惡法 香港係咪就無得救
我睇唔透

我諗政治形勢無全贏/全輸，而是在輸和贏之間盡力爭取時間/資源/自由/權利，盡量維持在不會輸晒的位置
香港人或者對現況好絕望，但放眼其實好多國家/城市都經歷緊好殘酷的歷逼，仍然生存就要想辦法自救

新彊算唔算全輸